2062年 中國會變成印度？

係youtube見到呢條片 覺得幾有趣
大家唔好屌普通話住先
入面全部都係繁體中文字幕 睇字幕都可以
唔想睇嘅巴絲打 我呢到都有個小簡介

內容係講話一個自稱2062未來人係日本論壇2ch到
兩次準確預測日本最大地震
分別係的3.11同熊本大地震
大家都對呢個未來人相當好奇
問咗唔少問題
其中一條日本網民問未來人2062既問題
就係 2062年 中國會存在嗎？
2062答 不存在了 中國會變成印度

雖然片主從下邊留言嘅網民都表示唔信
但係我就覺得好有可能
個個國家都慢慢步向文明
越係有知識嘅分子就越唔想生小朋友
得印度係咁生係咁生

你地又點睇呢？

意思係無左中國呢個國家 只有印度